+++
date = "2017-05-26T13:39:30-07:00"
draft = false
title = "Hackernol 00000110"

+++

**Sexto episodio de Hackeñol**

- Assange - le quitaron por fin los cargos - https://motherboard.vice.com/en_us/ar...
- Por fin Manning esta libre.
- WannaCry eso no es na! ahora tenemos EternalRocks - Nuevo WORM esta vez con 7 de las vulnerabilidades de la NSA! - http://thehackernews.com/2017/05/smb-...
- Twitter cambio la licencia de privacidad y ha quitado la poliza de "do not track" http://www.zdnet.com/article/twitter-...
- Nueva revelacion de Wikileaks! ATHENA un programa de la CIA que afecta a todos las versions del sistema operativo Windows - http://thehackernews.com/2017/05/athe...
- Rubyfu, where Ruby goes evil! http://rubyfu.net
- Rojava - Anarquistas y ayuda exterior de hacktivstas
- Consejos sobre como aprender hacking? mucha gente pregunta.
- practica/leer/autodidacta.
- Aprende a programar, aprende networking, aprende, Sistema operativos sobre todo Linux ya que esto incluye los Unixes como OSX/BSD etc.. aprende Windows pero no el windoes de la ventanitas, sino el registry,powershell,dos,etc.
- algunos certificados, OSCP y la ECPPT de elearnsecurity https://www.elearnsecurity.com/course...
- Las demas son basura de teoria si la empresa te lo paga y los idiotas te lo piden pues hay haces lo que te dijan.. pero no gastes de tu bolsillo es una perdida de tiempo todo esta en libros y internet

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/aBdBP7nKZ9E" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

_Eventos Hacking al rededor del mundo_

- MAYO 25-28
GPN17
Alemania

- Junio 8-9
RVAsec Virginia

- Junio 9-11
CircleCityCon, Indiana

- Junio 27-30
Nui Du Hack
Disnieland Paris
Parish Francia

- Julio 27-30
Defcon las Vegas

- Agosto 4-8 
SHA2017
Los Paises Bajos

- Septiembre 22-24
Derbin 
Kentuky

- Octubre 26-27
GrrCON
Michigan

- EKO party
Argentina Septiembre

- RootedCON
Madrid
Sobre Marzo en el 2018

- OWASP LATAM
mirar por si tiene en el 2018

**SALUDOS:**
_MANANTIAL_
_JONSMITH101_
_SIGMA4_
_Melizeche_
_Zyaaya_
_C3b0l4_

<p>
Nuestra pagina web (en obras)
http://xn--hackerol-i3a.net/
Nuestras comunidades desde donde sale este programa:
http://binaryfreedom.info
https://hispagatos.org
https://noisebridge.net/wiki/DC415

rek2:
https://keybase.io/cfernandez
Thibaud:
https://keybase.io/thibaud_lopez
</p>
